In Waterloo we hadden het geluk in een trein voor Leatherhead, waar we huurden een trap op het station inn en reed voor vier of vijf mijl door het mooie Surrey lanes.
Het was een perfecte dag, met een felle zon en een paar wollige wolken aan de hemel.
De bomen en struiken energiemonopolies waren gewoon gooien hun eerste groene scheuten, en de lucht was vol met aangename geur van vochtige aarde.
Althans voor mij was er een vreemd contrast tussen de zoete belofte van het voorjaar en deze sinistere quest waarop we werden ingeschakeld.
Mijn metgezel zat in de voorkant van de val, zijn armen gevouwen, zijn hoed omlaag getrokken over zijn ogen, en zijn kin verzonken op de borst, begraven in de diepste gedachte.
